湯演煮好咗 都未等到絲打一齊食

嗚 want cry

禾陪你牙

sorly 我好鍾意薄荷
睇嚟我地唔太合適🙏🏻

食薄荷=食屎

肥能到隻豬咁。。。仲食。。。

巧打耳

撳咗好耐鐘仔😑

有無煮我嗰份

芝麻定花生

屎你有大把食